失戀後就乜衰野都一齊黎

點解比人飛左後就生活所有野都唔如意？
屋企又出事 同朋友之間又出事
財政上又出事 連學業上都出事
係咪個天嫌我比人飛唔夠傷
所以要整多幾樣衰野比我？
每隔幾日就出現一樣不幸嘅事
就黎頂唔順了

嗚啊連開post都單機

臭雞

睇過失戀日你就明

睇過 仲要係同ex睇

same

點解平時好地地就無事
一失戀就

加油呀 我岩先被六年既男朋友分左手
你要捱住呀

大家都捱住啊

分手幾耐，我衰足幾耐
見工唔順利，同朋友越來越疏離
想追人，對方唔係有男朋友
就係有中意既人

咁a0咪好事黎

真係一分手就好不幸

各有各慘啦

加油 我都係同你差唔多

unlucky

一齊加油

加油！

多謝巴打
喺現實生活中搵唔到人安慰自己 只能上連登搵

頂住呀巴打!!!!!!!!

搵朋友傾下啦

唉

我都係屌

藍絲
不嬲都係收埋收埋嗰type人
比男朋友教到我會同男朋友分享
但而家已經搵佢分享佢已經唔理我

巴打乜事？

點解會咁

真係咩

已經plan好晒要改變自己增值自己
但啲衰事一次又一次咁打沉我
想做返個好啲嘅自己都唔得

唔覺喎，岩岩飛左個賤人，俾綠帽我 仲俾之前忙左，反而多左時間做自己野 加油啊巴打 不斷好似我咁周圍搵人吹水就得

我愛情已經好差
其他野就仲差 係咪我前世做錯乜事個天懲罰我

同病相憐

我見飛完人嗰啲好似都過得唔錯咁
我ex又係咁 比人飛嗰啲真係
我又無帽人 點解要咁

互相勉勵

過幾個月就冇事

由3月尾黑到5月

我驚我會癲
近來都成日發癲 諗自己生存嘅意義

我明 果陣一分手又係諸事不順 果陣半年都係咁 係到後面summer去完轉旅行先順番好多同tune到自己心態 諗番起之前做既傻事真係得啖笑

記住 捱到過去就係你贏

我見到旅行就驚
本身book左5月尾去旅行
之後分左手ex本身都話同我去
話當叫完我一個心願
然後過多陣又話唔去了

我都想

我明 之後所有唔好嘅事排住隊嚟

無事既，去轉旅行轉轉運就開心返，來緊都打算去玩

我都係，老母搵人睇過話我起碼要2個月後先搵倒份工做得長，儲蓄已經用得7788。。。

好辛苦

上面講過 我已經唔敢再去旅行了

我户口得返196蚊 等食屎 靠份垃圾pt搵食

巴打讀緊咩？

巴打我同你一樣 比人飛左之後樣樣都唔順利
明明唔係我過馬路唔小心都可以一個星期內差少少比車Hi中三次

藍絲
讀緊U啊

我寧願係呢種..... 起碼只係傷身 唔係傷心

慘在傷心已經好辛苦
唔想傷埋身
傷埋身 佢都唔會返黎 唔會Care

傷身好過身邊所有範疇都出現問題
成日諗如果入左醫院佢會唔會黎探我
如果可以一野失埋憶仲好

試下搵番以前D FD，
都唔可以無人傾下架

絲打勸你俾心機搵嘢學為未來鋪路啦！
我又third hon又無特別技能，搵工搵到好徬徨
之前就係浪費曬時間響拍拖度
唔想你好似我咁

我都有妄想過
但自己都好清楚 只不過係妄想
最後唯有繼續等 繼續過日子

我份人係唔鐘意同人講唔開心嘅事嗰啲人
覺得會煩到人
之前有煩過幾個fd但佢地都有事要煩
我就費事再煩人了

我無浪費時間拍拖架
而家sem break好空虛
本身plan好晒同佢做嘅野一下子無得做了

好清楚但都會繼續ff 好犯賤

自從散左 年幾黑仔到而家

人性如此 冇法架
咁就繼續生活 到有日終於放低
唔洗特別迫自己唔諗 因為冇可能
咁就慢慢黎啦

嗚啊我都想重新做個更好嘅自己架但點解個天要咁對我

其實係咪人大咗，就會咁?
以前同佢地傾野都好放心

不過我而家都照講，始終當佢係朋友先同佢地傾

去學下一種運動/去跑步/踩單車？或者睇書？扮下靚？剪個新頭/做下facial

失戀係會好想減肥 要比以前更加好 ！

慢慢黎緊 但同佢同學
好易撞到 仲同一個圈子 實好難放低

我係不嬲由細到大都唔會同人講
報喜不報憂

呢啲我都有plan好左要做！！
但成日出事搞到個心好攰

原來係咁..咁你由細到大，唔開心會同邊個講架?

分手之後一個，老母過咗身，公公又發現到有cancer

自己收埋
之後拍拖佢教我要同人講 咁我就同男朋友講..
有時都會同下同學講嘅 入左U後好左
不過分左手後又回復原狀

真係比死更難受

一分手 電話跌爛 earphone又壞 今日考試又考得差

咁樣積積埋埋都好lonely。

同埋愈大都愈難解釋咁多架

乜柒都臭雞 好撚柒鳩煩囉你老母

我明 關關難過關關過 冇啦啦就會捱得過 只係心靈好空虛 個心好似穿左個窿⋯我都等緊時間沖淡一切既一日⋯其實狠狠咁hea一日都唔錯 唔洗逼自己太緊

分手後總係特別不幸

係啊 所以就算
但又頂唔順所以上黎呻下

我已經成日hea
但1hea就亂諗

咁又係慘左少少既
不過你都可以試下走出自己本身既圈子
好似其他巴絲咁講法 試下新野 識下其他人
我都係咁 搵好多朋友 出下去食野
一句到尾 Distraction!

無得咁啊 遲啲ocamp同佢一組
然後我地互相大家都係大學入面最好嘅朋友
都唔想分左手搞到無左個朋友

我份人比較Mean
唔好怪我屌你
唔好再抱呢種想法 朋乜撚野友?
我都比朋友屌我 叫我唔好再理
因為一個人如果由得你傷心
你就已經對佢黎講冇價值
點解仲要怕呢樣怕果樣?
雖然我自己都好難做到咁 但總唔可以困住自己

佢都想做朋友

屌佢老味
分手仲想做朋友?
冇病吖? 你愛就愛 唔愛就唔好阻住人啦
根本佢就係最愛自己
想你返佢身邊 就返
唔返就放一邊

識下D網友，大家唔使見面傾下都開心既...

支持你呀

唉 唔知

連登有愛

一齊面對現實啦
男人話想做朋友 都係呢種架啦
不過我有口話人 冇口話自己
我都好想可以同佢繼續一齊

但我都想做朋友..
ff有得重新黎過

我寧願喺佢身邊做朋友 就算會好辛苦

今年你犯太歲啫，唔關事，
一切問題都喺時間問題，一切煩惱都是自尋煩惱。

可能男女有別
我接受唔到 曾經係自己女人既人同第個一齊
然後自己作為朋友睇住 聽到 見到 知道…

我都接受唔到架 但可以點 都無資格去理
但好過乜都唔知

好慘烈既想法
我接受唔到 其實我都係running away from the truth

巴打加油啊 你揀嗰條路係啱架

有時好想消失 唔再睇關於佢既野
結果都係忍唔到
但信我 會慢慢學到唔care
學到話比自己聽 佢唔愛你就算啦

我同佢分得好突然
係因為價值觀好唔同
因為咁我都傷害左佢好多
我地都互相傷害左(磨合緊嗰陣)
佢都唔係衰人嗰啲
所以好難放手啊

加油，剛幾個月前戴完帽，結束左4年的初戀

聽下歌幾好的

我果陣好喜歡loop呢首

要同人傾可找我的，我都想現實搵人傾下

4年 我14個月都已經好辛苦

我都係 轉左Long D
本來好地地 突然就話鍾意左第個人
我就咁冇晒生活重心

鐘意左第2個就無得救了
我嗰個係話仲有感覺但1齊太攰成日嗌交
無晒動力再行落去 然後就沒有然後了

如果有得救 我應該願意付出任何我比得出既代價
真係好心痛 短短十幾日 我就由佢最愛既 變到一文不值

互相都仲有感覺但唔可以一齊 係乜玩法

或者你地再過一段時間就得呢?
你仲有得救

我之前就覺得係咁 然後chur親佢
佢話無得救喇 價值觀問題嘛可以點
我話我會改亦改左好多 佢話睇到我改左
同相信我會改到 但都唔肯一齊返
所以我而家先決定留喺佢身邊做住朋友先
然後睇下有無機會一齊返

係囉 你最少有見到希望吖
要捱住吖

分左手之後好順利
搵到工識到新朋友

不如諗下你眼前有咪好嘢仲好啦
你冇錢，起碼仲有份PT
或者仲有更多好事
時間沖淡一切

會係一條好辛苦同好長嘅路
好擔心佢會鐘意左第2條
(雖然佢話唔會拍拖住 但係feel呢啲野好難控制

羨慕 不過恭喜絲打

仲有屋企嘅 我就屋企都有問題了

我份PT 1星期最多得1日更
有時成個月都無得返 真係等死

佢話覺得自己唔識拍拖所以唔會拍住
同覺得拍拖好煩好辛苦
唉我最信就係佢 咪當信多次

咁得閒同我一樣上黎連登尋求慰藉啦
同大家吹下水時間會過得快啲同好似舒服啲

做咩都唔順利已經唔知自己想點

係啊我人都癲 成日喊
仲試過癲到打比個ex

本身都無乜動力
依家更加無

係啊！！！唔想做廢青但真係好辛苦

只要一靜落嚟 就會亂諗嘢 跟住又喊

所以成日想搞到自己好忙
然後出街 經過啲行過嘅地方又諗返之前